切勿中伏

連登大量5毛熱狗係人都知架啦 不過大家切記好多連登ac都係表面上吹水post撐手足同運動但去到有大型運動就開d警世post帶風向令到人唔出去 又話狗果邊重防大圍捕 (有邊次冇狗？) 影響成個運動 大家小心呢類型既警世post 524 527仲有跟著既活動都唔好放過 我地要話比人知香港人從來冇退過